<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<productos>
    <producto id="1" img="procesador.png">
        <nombre>AMD Ryzen 7 5800X 3.8GHz</nombre>
        <descripcion>
            Este procesador cuenta con una velocidad de reloj base de 3.8GHz, 
            lo que significa que podrás realizar tareas complejas de manera más eficiente y rápida. 
            Además, su arquitectura de 8 núcleos y 16 hilos te permitirá 
            realizar varias tareas simultáneamente sin que el rendimiento se vea afectado.
        </descripcion>
        <precio>189,90€</precio>
        <categoria>Procesadores</categoria>
        <disponibilidad>Agotado</disponibilidad>
    </producto>
    <producto id="2" img="placabase.png">
        <nombre>Gigabyte Z690 AORUS MASTER</nombre>
        <descripcion>
            Placa madre Intel® Z690 AORUS con diseño VRM digital directo de 19 + 1 + 2 fases, 
            diseño de MEMORIA DDR5 XTREME, disipador térmico Fins-Array III, Heatpipe II de contacto directo, 
            placa base NanoCarbon, M.2 Thermal Guard III, 125dB ESS Sabre Audio, Intel ® WIFI 6E 802.11ax, 
            AQUANTIA® 10GbE LAN.
        </descripcion>
        <precio>548,96€</precio>
        <categoria>Placas bases</categoria>
        <disponibilidad>En Stock</disponibilidad>
    </producto>
    <producto id="3" img="tarjetagrafica.png">
        <nombre> Gigabyte GeForce RTX 4090 GAMING OC 24GB GDDR6X DLSS3</nombre>
        <descripcion>
            El sistema de refrigeración WINDFORCE cuenta con tres ventiladores de aspa únicos de 110 mm, 
            giro alternativo, 10 tubos de calor de cobre compuesto, 
            una gran cámara de vapor que toca directamente la GPU, ventiladores activos 3D y refrigeración de pantalla, 
            que juntos proporcionan una disipación de calor de alta eficiencia.
        </descripcion>
        <precio>1899,90€</precio>
        <categoria>Tarjetas graficas</categoria>
        <disponibilidad>En Stock</disponibilidad>
    </producto>
    <producto id="4" img="discossd.png">
        <nombre>Samsung 870 QVO SSD 1TB SATA3</nombre>
        <descripcion>
            El 870 QVO es lo último de la segunda generación de Samsung. 
            El SSD QLC es el tipo de SSD de mayor capacidad, ya que proporciona hasta 8 TB de almacenamiento. 
            Este disco, ofrece opciones increíbles para los usuarios que quieren aumentar la memoria de su PC o portátil 
            hasta el máximo disponible en el mercado, y sin comprometer el rendimiento.
        </descripcion>
        <precio>62,99€</precio>
        <categoria>Discos Duros</categoria>
        <disponibilidad>En Stock</disponibilidad>
    </producto>
    <producto id="5" img="discohdd.png">
        <nombre>Seagate BarraCuda 3.5&quot; 1TB SATA3</nombre>
        <descripcion>Versátiles. Rápidos. Fiables. La unidad de disco duro más increíble que haya conocido</descripcion>
        <precio>38,49€</precio>
        <categoria>Discos Duros</categoria>
        <disponibilidad>En Stock</disponibilidad>
    </producto>
</productos>
